# Bienvenido!

La calculadora científica que creé mientras aprendía a utilizar [javascript](https://www.javascript.com/) a mediados del 2017/2018, es un poco fancy, pero el propósito de esto era aprender otras herramientas como son el modulo llamado [ParticleJS](https://vincentgarreau.com/particles.js/), [Jquery](https://jquery.com/), el lenguaje de plantillas simple [Ejs](https://ejs.co/) y el framework [Electron](https://electronjs.org/) que nos permite crear aplicaciones multiplataforma basadas en tecnologías web.

Fue mi primer proyecto creado con [javascript](https://www.javascript.com/), me inspire en la calculadora web que nos ofrece Google, junto al diseño que como podemos apreciar es en [material design](https://materializecss.com/).

[Presentación de la aplicación.](https://www.youtube.com/watch?v=k1OjmXQ8ge8)

# Uso
Para hacer uso de la calculadora, solo descarguen el repositorio y hagan doble click en el ejecutador llamado **Calculadora Científica**, este repositorio tiene la version para windows 7 en adelante.

**Desarrolladores**

1. Descargar repositorio
2. `cd ./Calculadora Científica-win32-x64/resources/app`
3. `yarn` o cualquier otro gestionador de paquete que se tenga instalado como 'npm'
4. `yarn start` o `electron-forge start`